香港民主憲法聯署

參考七七憲章同零八憲章既做法

我地既目標就係訂立一條新既憲法，制衡香港權力機關，由香港公民所承認，最後係國際認受。

要將簡陋既白紙黑字變成有效法律條文，需要你既聯署，否則只係廢紙一張

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

print出黎簽名又好，派街坊，起街站又好
請你地用任何方式收集盡可能多既聯署

小弟唔係法律專精，但相信條文所寫既，一定係大家既訴求

聯署方法: Print出黎，連埋身份證背面影相

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

自推(5/10)

自推(6/10)

自推(7/10)

BNO平權聯署要人呀！！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)

推

推咪到照推
831 見

2b 即係話有4成人支持就可以改變法律?

人人身份證後面都一樣
咁我影700萬次都得啦

掂！